只識中文20垃圾男去東京交通問題

19號飛，21點左右落機，買NEX電車來回？？因為我住秋葉原，咁去到東京站 有得再轉JR直接到秋葉原？
同埋回程果張票我鬼知應該搭咩時間既班次
因為回程 9:40機 要預早幾多點起身 之後去邊搭反NEX去成田？真心唔知回程果張票點玩法，如果要我買來回時要計定時間搭咩班次 我遲左味冇左張票，同埋即時唔知搭咩車返成田，到時香港都唔識返

D人講搭山手線好過地鐵，我要成田機場一次買埋？定係東京各JR站都有得買？
我乜都唔識

留係屋企算啦學咩人去旅行

唔識可以google 可以睇下旅遊書
而唔係一句唔識就可以做伸手黨
建議樓主都係留返喺香港 唔好學人去旅行

> 只識伸手20垃圾男去東京交通問題

其實google一下唔係咁難

回程就梗係走時先換飛喇，你搭咩去咪搭咩返囉
山手線係最易搭嘅一條線，好多旅遊區都唔駛轉車就去到，但貴少少，新手玩山手線都夠玩

只識中文唔係問題，好多大站有中文介紹書仔，仲有d PR姐姐識中文，佢見你望望下都會過嚟幫你，你問佢地又得，但係普通話限定

去機場唔熟路就預早少少，3個鐘啦，早到咪行下機場買埋手信囉

乜撚都唔識係冇所謂 search都唔撚search就收鳩皮啦你

山手線好似地鐵咁買飛姐，建議你買定張SUICA (日本八達通)，入幾千yen入去，方便好多

用電話down定日本鐵路app,邊度去邊度要幾耐，幾多錢，邊度轉車，全部睇哂

問撚埋d弱智問題
20歲？
屌你老母留係屋企啦臭閪

乜都唔識就跟團喇，唔駛用腦

巴打們咪撚答佢啦

唉，提多你一野

未買飛嘅唔好買nex, 買skyliner啦，貴少少，但快d,方便d skyliner去日暮里轉山手線去秋葉原

幫你幫到盡喇

的士 完

問埋啲問題真係好撚弱智
依家你去旅行，連預幾多時間都唔識，咪撚做人啦
仲有，乜撚叫鬼知撘咩時間班次
時刻表JR官網有㗎屌你老母

你on9就咪撚學人去旅行喇，機票咪一樣冇撚得改，乜撚野叫咩玩法啊，book reserved seat 係咁㗎啦

屌你老母，上網check都有啦，撚知你要去邊咩，點知邊樣方便啊

大撚曬啊？咪撚去囉乜都唔識

完美展示垃圾

你連中文都唔識

去台灣好過

可能台北捷運都唔識搭

買本旅行書啦屌你

乜都唔識?
連登仔老馮答你?
莊閒都唔識分?
問人個陣比小小禮貌都好難?
抵你冇人答

邊鳩個答佢仆街含家產

順手買埋幾日地鐵飛啦

中文20即係？考20分？
幾好喎有20分

仲以為20個男人都壞唔掂個邊交通

down日本yahoo個地鐵apps幾好用

辣殺

你地幫下人啦唔好咁衰
20歲仔經驗少咩都唔識好合理

樓主買張全日本JR PASS 就邊度都去到
又唔使驚唔識用部售票機
去香港D 旅行社就買到架啦

乜都唔識就唔好去啦

不如買張早啲既回程機票走人啦

直接cancel算啦 慳埋時間

樓主根本中文都唔識

google下啲懶人包多到睇唔晒
2017年仲做伸手黨

唔就腳就坐的士，平靚正

其實好唔合理,dse完左既學生都識周圍去啦
20歲準備升year 3啦
佢肯買本閃閃書已經解答到d問題

買左香港Airline d閪機
提提你skyliner要搭頭班車

只識中文20垃圾男去東京交通問題

樓主乜都唔識，當然坐的士

垃圾去南丫島咪算囉

坐的士 攪撚掂 去到日日係酒店 走果日坐返的士

交通費10萬yen都唔掂

唉...見樓豬你比人屌得咁慘...
約個時間出嚟幫我含撚我就答你啦

gay

成田有JR旅客中心 班友識英文 問佢地啦

到底Google下有幾難？

垃圾係唔識Google

佢只係識中文

返偉大社會主義祖國算喇

成廿歲人仲咁on9

比各位巴打屌完已輕鬆去日本 係住宿訓緊

真係要屌下你先得，我答撚左你咁多問題唔該都冇聲

NEX返成田? 我驚架飛機走左樓主仲響東京駅蕩失路

有乜問題，識行咪得